GOT 權力的遊戲討論區 2

Arya bb

又有得睇gay of thrones recap

龍母唔驚普通火燒
會唔會wild fire都免疫

今季未有靚仔除衫

clegane線係度做恩雨之聲

認同除左arya外
其餘都有機會死
我估sansa死硬 睇第七定第八季
龍母同js會喺第八季聯手打ww
Jaime會殺佢家姐 之後自殺

不過arya第一集已經咁多戲我有d擔心

龍母同js可能會結婚
跟返龍家近親相交既傳統, 兩個都係天命之人

好懷念佢兩個流浪既日子

唔知jon接唔接受到呢

我都係，閒唔時都會睇返
好鍾意arya 同佢係間屋入面一齊ko哂成班人個段

係交都同sansa啦

其實jon snow背後仲有一個黑馬

sansa要嫁去艾林谷
龍母始終要搵個老公

幼齒左d喎....

js最好就同olyvar一齊 不過冇可能

js: 龍母同人搞左咁多次 不了

依句最好等sansa行開左先講

龍母唔知會唔會變mad queen
同堆龍鹿獅都有人坐過鐵王座
我知估最後會變左狼家既人坐上去
姐係js

龍母唔會係mad queen

暫時都未有跡象會癲
佢仲係好理智

差十年咋
其實過五年已經可食用

dany係書入面14歲就生左仔

因為故仔係以玫瑰戰爭為藍本
所以龍母係會統一天下, 而且搵個人結婚

巴打有睇書？想問下係睇中文定英文？

仲要生過仔，玩盡唔同花式
搵jon snow毒撚埋單

有無人覺得龍媽太強勢
強勢到覺得佢會死？

始終GOT無咁正路
隨時Cersei先係留到最後果個

原來season 6 首七神之光係咁癲

Arya
直剷King's Landing
唔返Winterfell
好型

屌 條友根本就翻譯人哋啲YouTube 就當自己 台仔就係咁啦

如果係咁計應該係Sansa會統一天下
Sansa= Elizabeth I House of York

arya 其實已經一個人玩哂

得番兩季，唔好話邊個唔會死。
我估係肥sam呢d唔係前線會穩陣d

死啦 唔小心多手開多左個討論區2

佢呢D死左都唔夠爆

好鐘意佢

沉左 無野既

夠忠心

快d到下星期

好想睇 龍家 同狼家支旗 結合左會點

大個一定大把前途如果冇死嘅話

Eveytime a targaryen is born, the gods flip a coin
Dany 有可能會進化成mad gueen no2

準備入kingland 開無雙

其實似乎佢係會回家
佢見到班士兵都掛住屋企
同埋應該之後見返自己隻狼

有埋隻狼
可以玩寵物小精靈

有無人都覺得
西后要贏唔係靠兵
係靠佢好鐘意玩既陷阱火燒

佢係 riverland 殺晒house Fery 之後，
有無放左佢舅父出黎(叫開城門投降果個)？
士兵對談中話去維持治安， 係咪搞緊復國運動？

唔係死左咩？

blackfish 死左， 但 arya 舅父係未死

果個以為結婚有著數，點知比人囚禁果個

blackfish 係 arya 舅公黎
同埋 arya 得閒到整人肉义燒包俾 lord Fery 食，照道理應該放堆佢出嚟

佢舅父重要性好低

Lm

第八季開播前一定要翻煲頭七季同睇埋小說

個果仆街殺埋佢就岩
blackfish

咁到底阿舅父有冇同靚女洞房

仔都生理， 你話呢？

有冇條女圖 記得好靚

係就好
獅家統領天下

唔記得左 Jon有冇見過龍媽?

無
一開始龍媽已經去左馬王度
Jon就去左night watch

frey冚家死晒，舅父可以乘機佔領返riverland

Feel到佢地會扑野
之前都好多人講過

好期待佢地第一次見面會係點
Jon都差唔多係時候去借Dragon Glass

龍媽要成個westerors
個勢似接受唔到Jon呢個King in the north多

正路imp應該會發帖叫snow黎傾傾
預告都有提
Jon同龍媽第一次見面應該好有火花

我估今季Littlefinger 會被bran見到佢出賣ned之後比Jon/arya殺，Jon會為左dragon glass而放棄king in the north同danny結盟，季尾cersei會被jamie殺符合返佢個預言，下季龍狼兩家合力打WW

細細個已經做緊金牌打手

其實little finger有可能跳反⋯

上個post 有人提岀三條龍之中有一條係用龍老母阿哥個名？係死人名，唔老黎，係俾死人騎

姐係果條會便當，俾ww復活？

岩架啦, 龍媽又唔俾個sp跟佢過海
jon又咁耐冇扑

小說都想睇，但係我怕佢未寫完就死咗

佢死左應該會有人續寫

你係地下玩火
龍媽係高空玩火
你塞到成個地底都係wild fire都無用啦

屌姑姐

有冇人同我一樣反而鍾意西后條線
之前做一切都係為左寶貝仔女
但一個太癲自己都控制唔到
一個太純又比人控制埋
連個女都任人嫁出去得條屍番黎
大仔死= 喊
女死= 再喊
到細仔死 已經唔再喊
過去六季唯一人生意義都死曬
終於所有包袱都冇曬 冇野可以輸
一鳩炸曬佢
果種括出去嫁感覺 好正

英文因為我唔想又再背過晒啲中文人名

不嬲龍家幾百年傳統係兄弟屌姊妹
幾乎每一代皇后都係妹妹嫁哥哥
除非生唔到女

咀gel gel 咁好正

成日出口頂班廢老

唔講咁多
開始駁咀

第一季第一集
百J 不厭

我估wild fire已經俾佢用哂啦

個學士識整好似係

3條都係死人名

night king 可唔可以將活人變做ww?

我有諗過會唔會西后或little finger敗走投靠ww

咁唔洗打啦

可以，之前佢咪變左個bb做藍眼囉

點解第二個post都重有人負評

之前邊鬼個話狼死人都擺唔耐

Lady s1就俾人鋸左 lady sansa而家咪一樣戇鳩鳩生勾勾

太得閒

邊個咁無聊

test

3條都係死人名
Drogon係死鬼老公Khal Drogo
Rhaegal係阿哥Rhaegar

9估如果尋日連巨人ronron d族人都有存貨
咁龍有存貨都唔出奇

有個係死都想嫁uncle果個story都好正

諗返其實幾玄妙
佢老豆隊左佢隻狼個頭
最後老豆就為左個女冇左個頭

隻巨人係咪wuwu?

唔係，wunwun死個陣係winterfell，姐係長城下面，但係white walker重未過到長城所以一定唔係

Ned無狼，一隻狼=1 Stark
一命填一命好合理喎

Rhaegal唔係佢個仔咩？

書仲有幾多本
作者都成68
一陣寫寫下瓜左

代表ned隻狼一早死左啦，就係第一集個啲狼bb嘅媽媽，隻狼媽媽係比鹿角插死架，象徵住會比baratheon害死

我都係咁諗，但見好多人話係

一定唔係啦
話係既睇多次

屌你老尾，點解會有Ed Sheeran

佢個 look 好啱扮 lord of the rings 入面啲 hobbit

Jon本身都唔多想做啦次次都係為勢所迫先上

好想arya快啲插死佢

俾人網上屌到close twitter account.

我覺得Arya 唔想暴露行蹤絕對有可能滅口

cls

好撚慘

報到
jaime 好唔妥 cersei , 但o系 euron 面前好口徑一致, 相反 jon and sansa 就...

希望 syrio 未死, o系king's landing 會番arya
想睇arya "殺" mountain

white walker 係大佬
d卒仔唔係叫white walker (好似係）

俾sam對冧個件唔係ww咩

條友明顯鳩up

做第二個The king who knelt
之前個個就為左the north 認Ageon Tartaryen 做王
而家到Jon 為左成個westerors 認 龍母做大佬

點解俾人屌？客串啫

cersei遲d肯嫁jaime實反

屌，唔記得左
計埋jon snow
係6兄弟姊妹

Game of Thrones season seven finally lands on screens today (well, last night if you’re counting the US) and team Time Out is desperately hoping to avoid all sorts of spoilers. To that end, we’ve been focused instead on imagining what locations in Hong Kong match those featured in A Song of Ice and Fire. Here’s what we came up with... (And for a hi-res version of our map, made by our wonderful house elves here, click here.)

The Wall – Lok Ma Chau
Let’s be honest, there’s a whole horde of “wildlings” up there in the north that many Hongkongers would rather keep out. If they’re ever to cross over, Lok Ma Chau is the main station they’re going to come through...

Winterfell – Sheung Shui
True, Sheung Shui might not be as grand as the seat of house Stark, but stranded up there in the New Territories, beyond Tai Po, beyond even Fanling, it’s one of the last bastions of Westeros Hong Kong.

The Eyrie – Tai Mo Shan
The Peak may grab the headlines but it’s Tai Mo Shan that’s our highest point. Thus, it’s only fitting the mountain (not The Mountain) gets to be home to The Eyrie. Now that CY has departed we’ll have to think of another individual to eject via the Moon Door.

Harrenhal – Ma Wan Fishing Village
A place of great expectations now left in near ruins, Ma Wan Fishing Village is eerily reminiscent of the great castle of Harrenhal. Abandoned and falling into disrepair, Ma Wan is in fact just one of Hong Kong’s many ghost towns.

The Twins – Tsing Yi
No Red Weddings here, just many shipping containers. A less dramatic spot than the real Twins, then. Still, while there might not be much to visit on Tsing Yi, but as a bridge to Lantau and the airport, it’s an equally vital location.

Dorne – Discovery Bay
Dorne is a remote region of Westeros with a reputation for sexual licentiousness. Sounds exactly like Discovery Bay, then. Okay, all those rumours of orgies and swinging in DB have never been proven, but there’s no smoke without fire, right?

The Iron Islands – Tai O Fishing Village
A seafaring people, those of the Iron Islands never like to stray far from the sea. And that’s pretty much what goes on over in Tai O, where the houses still sit on stilts above the water and the sea provides a livelihood.

Casterly Rock – Central
Sitting atop gold mines, Casterly Rock is the richest part of the Seven Kingdoms. Naturally, Central and its concentration of banks is the perfect parallel. No, this isn’t implying bankers are like the Lannisters and villains of the whole tale. I mean, they pay their debts, right?

King’s Landing – Admiralty
And in any case, while the wealth may lie in Central it’s Admiralty where political power resides in Hong Kong. Our city’s King’s Landing, Admiralty is home to Legco and much of the government apparatus. The area is also home to the People’s Liberation Army barracks – perhaps then the Dreadfort is a more appropriate comparison?

Dothraki Sea – Happy Valley
Moving over to Essos now, what are the Dothraki known for? Horses and buff men, basically. And where do you find the two of those in Hong Kong? Happy Valley, where the Jockey Club is centred and where the rugby teams butt heads.

Meereen – Causeway Bay on a Sunday
Largest of the three Slaver Cities of Slaver’s Bay, we imagine Meereen must look an awful lot like Causeway Bay on a Sunday. After all, that’s the only time when the city’s indentured domestic helpers get time off and are made visible instead of silently toiling in the background.

要Jaime企係床邊睇住Euron屌Cercei

雷狼龍

cercei臭西
jaime俾人禁錮期間都守身如玉
佢就西痕搵人屌

Jamie bb

俾人禁錮，點有女扑？

有Brienne都冇屌到

咪撚亂來
最後龍母同queen 自己死返一邊打生打死
Jon去打walker

射上去咪得囉

Jon為左龍晶一定去龍石島，本身同小惡魔咁老友應該有計傾

有冇人鍾意臭佬？

會唔會有cctvb式bbq結局....
鐵島啊咩咩77垃圾死哂，jamie大義滅親殺左cersi,
以獅家軍統領身分同龍家狼家合作對抗ww...

獅狼龍

無面者個條線其實真係曬左,明明可以做得好好睇
都唔見ayar學過D咩
就已經落毒變身型變聲樣樣精

到最後都唔知賈昆諗緊咩

就係學偽裝暗殺術

好撚憎佢

可能諗都墮入黑暗
遲早會番黎

笑死 大澳係iron island

係人羣中笑左出黎俾人望

咩人先會鍾意一個由頭廢到落尾既廢柴

仲要咁撚賤格

係到

鍾意佢夠柒

切你jer

佢已經受到應有懲罰

jaqen可能一開始都冇諗過arya真係走去搵佢

自己把配劍都送得
其實同表白冇分別

jaime心諗：可惜你太樣衰⋯

LM

得閒冇野做睇下都ok既

有冇巴絲有玩開劍 一路都好有興趣但係又唔知係邊到玩

唔記得有冇人講過
係reddit 睇到有人見到sam睇緊dragonglass 收埋咗係邊嘅隔離頁
有寫dragonglass 可以 " cure for ...." 唔知會唔會就係呢頁肥仔sam可以醫返好jorah 呢

What is dead may never die!
臭佬fans 揮手

ig見到

次次講野都比人切jer

臭佬
Yara

Yara下集又搞les

佢俾邊個咀

似係殺左西后個女果個女人

yara 堅正
唔知有無波睇呢
呢套野除左Sansa Arya Cat Bernie 好似個個女人都要露下

Arya

有冇人覺得一個禮拜先出一集好難捱
好似望穿秋水咁

算快 已經星期四了

大陸人就係ww

如果大陸人係WW
邊個先係wildlings

南亞

好多WW未死之前都係wildlings
南亞個地域都唔係北方啦
兩個政權唔同既係一個唔比wildlings黎
一個就一批批送落黎，仲嫌香港唔夠多人

Tony Stark 幾時出黎救世

新人啱啱睇完第3季，個red wedding真係好震撼
雖然中間見到stark老母神情怪怪地就知會出事，之後屠殺班兵攞刀插robb 老婆個肚嗰幕
睇住robb由一開始形勢大好，到後面on99做錯幾次決定變輸。特別係見到另1個靚女就反口唔娶frey個女，平時又學ned一口仁義道德 點解stark成家都咁蠢

Alt Shift X片已出

睇到野人女個度
宜家同真人jon係咪重係一齊

已經諗唔起arya個老豆

真人係一齊呀

識食

You know nothing , jon snow

大陸人係wildings;共產黨係WW
因為WW所以班大陸人就不斷向外逃亡包括落黎香港，走唔到既就俾共產黨洗腦變屍鬼

Jaime同閪后呢d口和心不和
Jon同sansa有咩都拎出黎講 表面衝突最後反而無事

睇左幾年got既心得

其實佢演臭佬演得好好
而家都有d可憐佢

the king who knelt其實性格上同Jon都幾似
佢都係為左顧架大局（知冇得打）所以knelt左
所以Jon個身世好緊要，假設龍媽贏，佢會唔會因為自己係targaryen將成個north送俾龍媽，定係龍媽會好似Robert果時咁將Stannis派去Dragonstone咁，派Jon去North守住呢

如果Jon Sansa識得對住外人都口徑一致
Little Finger就冇得坐埋一面陰陰嘴笑

Little Finger都幾靚仔 做得勁奸次次見親佢出場都想打爆個電視

呢套劇叫house stark 成長記

一笑就好想打獲佢

一笑就諗起batman

其實佢幾型
不過太一意孤行 唔聽佢老母講

梗係啦 條女咁撚正 attack! attack!

冇記錯Cercei同Ned講過
playing the game of thrones, you either win or die.
成屋Stark都未有人識玩
不過其實House Targaryen歷史上都唔算真係識玩，只係有龍屈哂機，龍媽就秉承傳統再收哂兵，最識玩真係House Lannister，但係Tyrion都過埋去幫龍媽手

利申係依家呢條time line係鍾意Stark > Targaryen

Stark媽，好煩膠
見親佢都西口西面

一開始個陣覺得佢同kit好似樣
交換角色做應該都冇問題
而且夠高又有王子味

好唔鐘意cat, 咁樣對jon

你係女，老公無啦啦拎左個仔返黎養你都會咁嘅面口啦

以劇入面咁既情況，我唔會

果日唔知邊度睇話原本係搵Ramsay做Jon
Rob真係好王子 之前保護Bran果幕
我都想有個咁既阿哥

係 佢西面好正常姐
你估人地係大愛撚咩

我係女
如果老公會拎個仔返黎，我又係Lady of the house，真係殺左個bastard算，Cat仲要本身係嫁Ned阿哥，後尾鍾意Ned都係佢老實，你睇Cercei殺Robert d bastard幾咁俐落，所以Cat都算係咁

cat第一季開頭好似好憎jon咁

後尾講講下話自己其實好錫jon
仲求過ned俾個stark name佢 但ned唔肯

我覺得有啲梗硬黎

其他地方睇到人地貼出嚟 睇得好仔細
完全冇留意到

呢個比喻好正

果晚由Sam打開本書果下
估到會有人cap出黎

外國d fans好認真

Winter is here.
但我地無Jon Snow同Dragon Queen

有tywin係到唔會比個窮鬼呀伯入到主

睇唔明佢呢隻字型, 可唔可以講解下

Dragonglass as a cure...illness and dise... ingestion

應該dragonglass可以用嚟醫灰麟症

我都覺得幾型，打仗又勁，到死嗰刻都係戰無不勝
但係政治方面真係

Dragonglass as a cure for
illness and dis- (應該係disease)
ignition

9估應該係拎dragonglass可以醫病，燒下個傷口？
有錯請指教

有冇巴絲可以講下龍母隻兵點解困左係個監倉到？

太後生
政治方面唔夠tywin依啲老狐狸鬥

有d咁既事 邊集有做？
太耐唔記得晒

平衡宇宙，你唔好 FF 咁多啦

cat媽真係累事，正一西女人

cat係jon細個時求神帶走佢
點知jon真係病咗，結果cat內疚以為自己咒到佢病，織個唔知咩鳩嘢(bran昏迷時織個舊嘢)求神話：如果佢好番，會同ned講俾個stark name佢
結果jon好番，佢都冇同ned講俾名份jon

佢其實一直都係唔鍾意jon
依幕係robb老婆見到cat織嘢時問有冇嘢幫手
cat自己講嘅番件事
啱啱重溫曬s1-6 所以有印象

兩分半睇起
3:50
i bed my husband to give him a truth name
to call him stark
be done with it
make him one of us

龍媽命令Jorah離開佢要醫返好隻手留返條命
傳染病被人隔離左去Citadel果個監倉/傳染病房
Sam去收碗果陣係帶哂手套

隻兵最尾走個陣條女咪話要佢搵cure

佢放kingslayer 都算
俾rob 娶第條女真係最大既錯

原來記錯
係佢自己最後無講出口

咁好打都唔明政治婚姻既重要性

龍媽真係好撚仆街
Ser friendzone

希望Ser Friendzone最後返返龍母身邊

robb個時係king in the north
可以點阻止king嘅決定？
同埋cat已經講咗唔好娶條女

從觀音兵退役唔係一件好事咩

希望龍母最後眾叛親離

hi everyone
I am Jon

改返個Valarian既名先

x2
不過好難

以一個女人黎講Cat已經好勁
Cercei都係阿媽，間接害死哂自己所有仔女

Cat d 仔女真福星高照，否則一早死晒

好期待cercei會點死
點解佢仲可以咁有自信

仲以為佢學到老豆少少野
錢又冇ally又冇
好想睇佢點頂落去
真係那裡來的自信

以Game of Thrones個路線 真係有機會唔死

Red wedding 睇完灰左成日
狼頭人身

i knew that feel bro
頂住呀
會有一日你可以大快人心架

Arya一定要生存到最後
唔係我掟爛個mon

唔記得有人討論左Bran未

果時Bran係children of forest度
俾ww掂左，所以ww可以入到果個山窿
個山窿一開頭話係有magic protect定點

上季尾uncle benjen話佢過唔到the wall南下因爲the wall都有magic protect

咁依家俾ww掂完既Bran係咪即係幫手帶哂成班ww落去

掂過應該只係裝左GPS

同埋你見其他white walker都過唔到火牆, 但係night king話過就過, 應該唔同D

我當時都係
冇諗過主要角色可以死得咁慘

最尾唔係都衝到入去個窿咩？
如果唔係Hodor都唔使死

抵撚死

印象中 night king 入去果時破左個火陣, 同埋有好多ww係屋頂入既

我以為night king凍到d火都熄左，跟住佢地行過之後個火起返，d ww就唔知點四方八面衝入去

忠言逆耳呀
啲仔女都嫌呀媽長氣同煩 過份緊張
當啊robb做左king in the north 已經變到唯我獨尊 係佢累街坊

希望淨低d stark生生性性
接受唔到任何一個死

其餘兩個死唔緊要
Arya唔好死

the lannister send their regards

btw
之後覺得roose bolton其實幾型
不過都係衰係ramsay手上

佢同tywin都好夠霸氣
可惜同樣死喺個仔手上

tywin果啲高級好多

Tywin後生個故仔都好睇
冇諗過佢會咁快死
之前佢同Lady Olenna傾計

好多場都好記得
要脅olenna 迫loras娶cercei
大力撚尻joffery
同tyrion講 the day you born

Tywin如果未死見到個女柒到咁會點呢

激到死左

似 ingestion 多啲

冇眼睇
you are not as smart as you think you are

Ser friendzone

其實成套野啲角色仲有咩搞笑花名，例如ser friendzone咁

三傻

唔係狂歡三寶咩

邊個黎

zig zag

三傻係Sansa

Dorne 三連星

真係唔知三傻係sansa

same
如果調轉角色咁出名嘅可能係佢唔係kit

三個淫娃

red lady時裝真係好靚好有女人味

親王

而家睇到呢到

睇到第四季中後

Same

Biggest fire even seen in the north!

親王死仲sad緊

邊個親王

爆頭親王

應該係oberyn？

Yes

Kit同rose結婚喇!!

希望依對長長久久

急轉直下，好深刻

記得當時我心入面只有 恥笑+屌佢害死tyrion

其實mountain而家係咩情況？
啞左？，仲識聽西后支笛
仲有冇自我意識

估唔到
好似之知先離離合合

真愛

Denied喎

否認wo

頂 我岩岩禁入去睇都以為係咪我睇錯
jon snow 似play boy

點解要咁對我

篇文edit過
今朝睇仲係話求左婚

屌

sansa個臭西開始想奪權，名符其實拎個西當八達通嘟

死垃圾

未必想奪權
我覺得係littlefinger想離間sansa同jon但唔成功, 跟住被殺

由細到大 stark啲人成日恰尻我

littlefinger可能會一直生存落去，GOT就係講緊一個好現實好殘酷既故事
你愈賤，愈多手段，生存既機率就愈大
同埋愈多人想佢死既角色就愈唔會死，睇左咁多季慣晒

今日先睇新一季
Cersei係咪啲仔死哂死到失心瘋 亂咁黎
龍老母打爆kingslanding 今次無tyrion幫手守城真係死硬
Jon俾人插過一獲都未學到做人 之後睇下俾邊個背後捅一刀

咁多人都想littlefinge死
我就幾鍾意佢,成套野智力差唔多最高,無名無份撈到今時今日呢個位
佢講既野特別有魔力,睇得出佢智力真係高幾班

Chaos isn’t a pit.

Chaos is a ladder.

Many who try to climb it fail and never get to try again.

The fall breaks them.

And some are given a chance to climb,

they cling to the realm or the gods or love.

Only the ladder is real.

The climb is all there is.
真係名台詞

唔好意思
我今朝睇果陣係話say yes架

唔是堅嫁咩

反而Varys無左Little finger呢個對手，無位畀佢show quali

唔緊要啦 本身兩個同居緊 都係張結婚證書姐

ygritte真係成套最靚個個
射死ygritte個細路正仆街睇個細路比Jon snow吊死個陣，真係好開心

發覺依個post好多user個名都同game of thrones有關
又有cersei又有bolton又有臭佬

jon snow 奶佢閪

fuckolly

Olly正仆街
又射死ygritte又背叛Jon

ygritte I will conquer the seven kingdoms for you

野人閪 臭到仆街

下集grey worm係咪要變great worm

邊個咁無聊個個流言都負評

細個成個朗尼咁既樣 唔知依家咩樣

但係照計brotherhood而家應該上去join jon打ww 咁the hound見到佢地應該會爆littlefinger背叛ned啲衰野

[突發]sdcc出左新trailer

不嬲呢度都多痴線佬

講完佢地會以真人回覆答你

唔撚係呀red woman都過檔

cercei唔係覺得mad king daughter mad得過佢本人

euron做咩咁多supporter

好期待呀

唔通euron打贏左凱旋而歸?

似係 龍女先輸一仗

以下可能係劇透:

euron打贏果場好似係海上戰黎?
但我見traile冇海上戰

轉埋行斬雞

龍媽輸左所以red woman搵佢同佢講real enemies係邊？

Bran遲早會見到
而且sansa都覺得佢好煩好變態
佢等緊機會隊冧佢

咁多位巴絲有冇第五季第九集嘅link
Vmus啲片源唔得

moviesun 搵下

一樣，3點幾打後就有聲無畫

s5e8先好j

bt啦 隨時開黎睇

啱啱睇完e8 睇唔到e9
但e8有咩咁好j

s5e9先係war of bastard wor

E9未係

s5?

唔係s6 咩

S5e8打異鬼

假如可以俾你坐上去Iron Throne影相, 你哋會著咩衫？

唔著

mad king個friend nude king?

Hardhome?係俾異鬼打多d

係 d野人俾異鬼殺

套野是但一條女拍咸片都j出血

Lady Olenna

龍后班兵唔識打水戰

最新preview melisandre 同龍女講" i believe you have a role to play and so does another "
姐係龍女會同jon 一齊打ww

套野唔係好多條女都拍咸片出身咩

9估會唔會捉左greyworm
因為greyworm終於有床戲

我指真係porn video
唔係三級片

'The Targaryen cannot be trusted.'
Jon Targaryen: '......'

Shar 之前咪拍 porn

係咩

house stark唯一一個生性既

係

以前個樣唔同嘅
拍GOT嗰陣靚d

睇完s5e10
成集都好痴線
太后段戲 仲以為佢唔會露 點知露得最勁

替身嚟 好似係

係替身

原本果集係度J緊，一見到佢變左老怪物

以後都唔敢睇GOT果時J

做到野

前一秒仲係咁

第五季bran好似無出現過咁

一季之後崩壞左

沖出黎柒

係咩？

第六季佢條線幾好睇

有人計過Bran咁多季嘅演出時間都唔夠Ned Stark一季

佢果條係練仙既線
黎緊佢要岀黎解謎
但我就非常唔鐘意佢
Hodor

替身黎

有咩想知

A girl has no name

男人婆窄唔窄？

Margaery死左之後 套劇冇哂有女人味既角色 忠既除左Sansa 得番堆男人婆(Arya又man又正)但佢又唔生性 淨係識同Jon駁嘴

冷靜 聰明 親民 為左屋企人可以不惜一切 可惜遇到個比佢更癲既Cersei

Hi

Sansa衰左咁多獲都仲係恰下恰下咁
Cersei我覺得開始為殺人而殺

見大家講起Olly，一齊爽多次睇佢點死

你個名

上一季咁樣就炸死左佢嬲到我

聽日

心涼

係
所以佢唔可以死
相反個家姐真係冇撚用
成日想做queen又想學Cersei玩權力遊戲
今季冇作為的話
唔該佢快d收皮
BTW
覺得最後肥仔Sam同Bran唔會死
靠佢地消滅WW同埋寫史書

重要以為自己好醒咁樣

如果唔係替身就好了

冇人記得olly 個老豆就係比ygritte 射死
雖然olly都抵死

聽朝早又有得睇

想問下谷地vale of arryn(即係而家畀little finger操控住個到呢)，如果個領主死左，個繼承者係咪會係sansa?

House arryn有無其他人？
如果無應該會係落左係stark手上，因為sansa係而家個領主個表姐

睇番書又成堆人排係sansa前面

唔講真係唔記得左

琴日係書展買左書
唔知要睇到幾時 好厚

幾錢

有冇買埋外傳 the world of ice and fire大本到痴線

前年買左第一集而家都未的起心肝睇晒佢

我都有買書但冇咩心機睇
反而大果本world of ice and fire睇哂
因為有圖淨係睇targaryen同龍都好正

細書可以試下用ipad睇
一路睇有字唔識即係查到冇睇書咁煩

書想等出哂先買
但唔知等唔等到

Jorah既皮膚病起因係咩？

佢同tyrion坐船經過有個地方俾d 石頭人(全身greyscale俾人隔離左既人） 突襲，之後jorah掂到佢地 所以傳染左

仲要次次都好柒

佢同ramsay係間房度，
sansa自信地： iam sansa stark, its my home, u cant hurt me
下一秒就俾ramsay女女女左

Jorah 其實算唔算暗戀龍媽，定係純粹忠心

明戀啦咁都算暗戀

龍媽賞賜一晚俾佢啦好嘛

jorah 既感情生活真係可歌可泣
之前鍾意個港女搞到傾家盪產 身敗名裂
而家鍾意龍媽搞到有greyscale

唔使估

石頭腸

Second sons條友型咁多，俾我都揀佢啦，唔通震條老野咩

話時話，小惡魔有無機會同龍媽

龍媽一生都在收兵

聽日先有得睇第二集？

睇完第4季，唔太明。
最後tyrion殺tywin同隻雞嗰段，意思係指隻雞係tywin派黎，一開始就聽tywin話? 定係tyrion趕左隻雞走之後，隻雞先背叛?明明隻雞一直表現到對tyrion係真愛咁。

由頭到尾都係雞

tyrion好慘，由細到大，老豆同家姐都係咁陰佢，得jamie對佢好啲

但係走佬之後無咩搶眼位，變咗閒角....

龍母線真係好拿悶

佢根本開外掛，點都逢凶化吉

每次都飛，番番黎之後應該會好睇番

每次都係發脾氣->達朵->屈龍屈外掛->收兵->認叻
煩到爆

bran條線悶幾倍喎⋯⋯

龍媽都叫有劇情

bran六季都係行路上廣州

Bran 至少都有three eye raven 個d 野玩下
龍媽除左開掛仲有咩劇情可言

bran都悶？又hodor又有神劍，又有forest children
全部講既都係主線背景野黎喎ching

我覺得第6季佢係個寺入面燒死哂d dothraki再行返出黎個幕好正
唔係講佢對波好正
係成個scene好震撼

有冇巴打可以share link?

Jorah

痴撚線, 個轉場

第二集有喇

其實ser friendzone 係咪指Jorah?

ys

reek真係好廢
冇咗支船隊唔知龍老母會點打呢
nymeria

都話見番個面包仔
Arya

收晒皮

Theon真係冇撚用

yara 臭佬

Dorne線真係除左on9都係on9

Arya:isn't you?(isn't me)

屌，咁就無就兩隊

下集打kingslanding

Nymeria果度真係好sad

遲下實出番黎save Arya

係戰狼300入面有露

Cute Cute

太低估cersei

Literally dickless lol
He has PTSD

要佢地輸
龍后先會放龍
西后先可以玩射箭

比168 HBO go
又要快
但人地整字幕都要時間
唔比錢就等下啦

啱啱開始睇呢套 睇到第3季 想問吓之後幾季keep唔keep到水準

每個月已經比緊400蚊Now昆錢, 好後悔o個陣無Subscribe HBO
搵人夾先

買三個月pass或者逐個月sub都ok

now好似某啲plan係有包hbo

Now後加HBO 比70蚊一個月
就咁join hbo go三個月168
一個月68

可以俾錢加台
我係波台加HBO discovery

其實龍母聯軍應該直接攻打King's Landing，咁就贏硬
Tyrion 左膠上身 依家分散咪俾人逐一撃破
Dorne線

原來hbo go有網頁版
幾正

係贏硬，但之後咪重複第5，6季，比人謀反

死得好啊

想夾

一個ac可以幾多個？

睇sam剪d鱗好撚痛

居然個肥仔未死

Colleen Wing

鏡頭一轉，又係同啲食物一樣，好想嘔

特登既屌

我嗰時仲食緊綠茶雪糕
下一幕close up 舊pie 真係屌左聲

龍老母成日jer住varys

隻狼唔理佢

咁易就搞點Dorne班人

今集船戰幾有電影feel

如果你係Reek,你會點做
諗諗下如果係我
我都會跳船

大清洗

留得青山在......

佢會無柴燒

以為上季佢無有改變
點知今季都仲比陰影控制

我諗佢跪底，無跪已經好好

又等中字

70蚊一個唔洗簽約買左HBO channel hahah
諗住同個Friend share比佢用Ipad睇
正, 高清字幕

依個位好正

得Olenna敢串Dany 好正

佢做左最正確選擇喎，衝過去都改變唔到任何野啦

呢個位好似想表達，變左嘅係Arya

Ser Friendzone為左Dany 咁痛都忍住

個果位一開始起曬雞皮

簡單講
隻狼唔認得arya
Arya見到咁，知道係因為自己變左
唔再係天真無邪既自己
好sad

Game of Thrones s07e03 Promo "The Queen’s Justice"

Tyrion 同JS 係第一季都有傾過計

今集係咪仲未出英字版

隻狼都變左啦
大家都變左

未睇
推咁快

有 咪Robert動員北上搵Ned個陣 JS係出面練劍 Tyrion叫完雞經過就吹兩嘴

Grey Worm: 我都想屌啊

最後淨係可以用口

唔止，
tyrion 好同情 john snow 私生子嘅遭遇
覺得同自己好似， 知道佢去做 night watch 就送左野俾佢 同四娘

屌你老母，睇做手術睇到有d 反胃，總要連落個酥皮白湯到

但係iron fleet 咁就收皮

Jon交低The North畀Sansa個陣 LF條仆街係到奸笑

佢地用途係運龍后番去

頭兩集劇情同我幾個月前睇嘅劇透一撚樣，屌！
我睇嘅劇透係little finger 今季死，因為想離間stark 兩姐妹但比bran 發現左
有條龍變左 night king 手下，之後噴火ko the wall，第7季完
希望唔中啦

其實你係特登想比其他人知劇透
你自己知咪算
打岀黎做乜撚

屌你老母咩樓上

重口味呢 dllm

零戰蹟未贏已經諗住點統治
Olenna: you know why i outlive them? i ignored them.

其實iron islands 個軍隊規模究竟係點
佢地打海戰熟d，但dorne 照計唔係多人d？御駕親征wor mama

euron今集D霸氣終於出番黎
條橋一落個下
ironborn作用只係運輸船，戰力＝0

Dorne個女人同個女比西后捉左，應該又比mountain SM

咁你又quote?

quote 嗰個都 block 埋

你觀眾上帝角度覺得佢好人啫，你係danny 你唔jer？

我都係對落一個，quote唔quote有分別？

有d事雨過天清（the north）
但都總有d事已經係物是人非

仲想睇Mama同家姐兩個磨豆腐

係船到已經被成班人輪一次先啦

我諗呢個網應該最快有中字既網黎

Reek

姑姑雪兒終於見面 似相親多D

近親相交

樓上個on9仔

應該係認得arya既，所以先無攻擊
只不過已經慣左野外生活，唔想再做寵物狼

我覺得係感覺到arya 已經變左，所以唔再跟返主人，但有事上嚟都會幫佢

第2集英字版

( Show Blocked User - 黑芝麻 )

Show Blocked User - 黑芝麻
屌你老母

臭佬

黑芝麻我屌你老母！
好彩skip咗

最後Reek見到船要嗰兩件係Dorne嗰兩條八婆定係有埋佢家姐份？

睇低清好矇...

屌，咁就冇左枝艦隊

隊艦就輸左
佢呀叔到底開左d咩外掛先整船整得咁快

仲要玩火攻, 明明海戰, 船都係包埋係戰利品入面

家姐船頭吊住果個

屌,咁快無左一半聯軍
唔洗為左平衡返個實力咁搞呀

我直覺覺得係但係太矇confirm唔到...
KODI

nymeria果度我喊撚左
點解唔同arya返去 做咩唔理佢

大家唔可以怪reek既，佢以前既經歷對佢好大陰影
reek個家姐唔知點呢會

死左啦大佬 有冇睇架

明顯要龍后放龍，等西后有得玩箭

多恩兩母女只係被捉走(船頭個2條屍應該唔係佢地),應該仲有下文
期待臭佬發威救返佢家姐

應該唔係唔認得掛?
唔認得就一野咬埋去啦

arya是咪要返屋企了?

船頭吊住咪用鞭果個
插住果個咪俾阿叔插死果件

唔記得意思唔係個樣

兩母女同家姐似係活捉比西后喎

乜唔係Dorne嗰兩條八婆咩

我都有咁諗，因為一個勒死一個捅死

低清丫嘛...

邊度有死呀?
船頭果2個我覺得唔係yara

睇多次吊住個件係着冇袖衫

我望到就係咁啦
如果家姐要死,阿叔實會係reek面前割頭既,無咁做到,望完佢跳落去果下大笑都家姐都仲在生

係dorne 嗰兩條女
用返自己武器俾Euron 隊死
冇家姐
仲叫人睇過

黑妹身材超正

其實根本都唔知船頭果2條女係邊個打邊個
駛唔駛一黎就話人有冇睇

睇番唔係家姐
自膠

D人都on99以為自己岩撚哂

中字

咪放左黎 又唔追post

Btw 我覺得reek跳船係最正確選擇
無得屌啦
佢臨尾面對個幕
都算半克服個陰影
無發作
如果換轉之前 佢發作起上黎 係會淆到唔敢郁

有追 dl到2046都未完

Online睇啦
我都係online睇
保存到網盤就可以線上睇

好感動arya選擇返北方 唔係去殺西后
家人重要過復仇

如果想dl快 一定要dl佢個software黎高速下載
我測試過 速度差幾十倍

佢應該係想見Jon 但返到去Jon又走咗

但可以見得返個港女家姐

家姐唔同曬啦
依家應該會攬埋唔會一見面就鬧交

可能途中見到Jon呢

有little finger 做搞屎棍好難講

hot pie 唔會死吓嘛

好嬲呀屌
上面做乜撚野

本身睇左文字劇透，想屌佢又貪生怕死

但見佢奮戰到最後
家姐被捉，身邊人仆晒街
唔通重上前送死/被活捉折磨咩……
有得走當然走
佢既經歷係最明白留得青山在既重要性

換轉stark時期佢已經受挑撥衝前
reek時期就放低武器原地投降
所以佢真係成熟左

活著就有翻盤希望
最緊要唔好ace

Nymeria
希望arya返到去sansa唔會比濕鳩littlefinger離間到
佢好撚煩成日喺度奸笑
btw唔聽olenna講野出事架嘛

好驚兩母女會俾人女女女
希望個編劇唔好咗痴線

似會俾Mountain姦殺

佢兩個比人女女女，條線會好睇啲

唔好呀 希望jamie 出手

好想快d見到arya返去winterfell

olenna真係好西利
如果一開始聽佢講既話

shame~shame~shame~shame~shame~

你要諗龍后聽lmp講，係因為有第5，6季既事
如果無5,6季，龍后殺撚左入去，BBQ 緊西后啦

呢一集劇情既進度好快 之前咁多線 一集一條線講少少 宜家條條線都有關係 d人又大集合左
不過都正常 仲有十一集就玩完啦

奧巴馬就爽啦

mama好正

有得奶無得...

係和

想睇個兩個臭西比人輪

好心d睇左劇透既咪撚嘈啦 我唔撚想知呀
好撚自私呀你地 屌你老母
仲有唔該其他巴絲 點都好唔好quote班仆街
我唔撚想知!!!!!!!

屌邊個又講劇透呀⋯⋯

好心jon臨走就鍊撚死little finger啦⋯⋯

Grey Worm 立晒 flag

野都扑埋
抵死啦

口咋，扑野無佢份

估計凱岩城都係慘勝

Reddit 有人估
Olenna 過d 料俾Euron 打贏
引龍媽發嬲去燒King's Landing

點解要折自己兵咁蠢？

而家可能搞到五五波

今集金句
You are my weakness

Seven kingdoms 既人心目中
有三條龍大過一切

係isn't you呀

我覺得呀婆咁醒唔會私怨到犧牲兩國盟友⋯
euron上一集都知佢出發左去打海戰
未必關呀婆事⋯

我意思係55波就一定唔係
點睇三條龍贏面大
但西后有遠程箭殺手鐧
73,64波

睇左咁多年都唔知red woman做鳩⋯

懶係智者咁但係d建議時得時唔得
又扮到d野唔關佢事咁

Missandei 真係幾正
係髮型

啡Lin

tyrell都有機分裂

識出黑影殺人
不過用過一次就無再用過

Euron 演員個twitter
d 人係咁多謝佢殺死Sand sisters

殺個人都要搞咁多野
又扑野又生仔

同埋救返Jon Snow

Possibly something more poetic.
like what? a song ?

Lord of Light

真心唔想佢死

highgarden冇左tarly軍隊=無牙老虎
jamie講兩句就轉呔幫lannisters又係
不過套戲趕埋尾，算

南境守護個封號都夠吸引啦⋯⋯

如果龍媽係船到
叫條龍出來射幾下已經反勝

house of frey house of bolton做反骨仔無好下場
唔知house of tarly 會點收屍法

光加熱就等於火

火加冰就等於歌

有冇人見到Brienne偷笑

邊度？

雖然DORNE班煩膠比人殺哂我好開心
但係TYRION竟然冇預計過EURON會偷襲佢地??
屌你對面成班海軍出動哂又冇任何情報通知
VARYS又吹到話自己D情報幾咁犀利
比我感覺好似兒戲左D

Euron 係繼Ramsay之後，新一代戰神

係堆八婆廢啫⋯⋯

點解會有on9用鞭?
要鞭幾多下先殺到一個人?
euron插死左條女之後，拎鞭果條on9應該係後面一刀插死euron會好d
用乜撚野鞭

每次聽到little finger chol聲講野都好想練撚死佢
我果然冇改錯名

Nymeria:你估做狼群首領咁易行得開呀？

qyburn 唔係比Robb Stark 救過架咩，點解依家重幫緊Lannister
重要整埋啲濕鳩crossbow

btw 屌你老母劇透撚，人格重低賤過qyburn

原本以袋底泥而家做科技部長不知幾爽！

( Show Blocked User - 黑芝麻 )
#532 好彩未睇清楚啲字

我上rarbg bt條片 上subhd搵外掛字幕 11點幾就有中文喇

Nymeria變左Arya都變左，我覺得Nymeria唔喺唔認得佢，因為至少班狼群冇去襲擊Arya，只喺Nymeria認得佢都好，大家都已經各行各路，冇可能返去以前咁

arya戾氣太重⋯

no啦…係budget問題呀！

步驚雲

euron 一挑三
有無咁勁

好鍾意依兩集啲轉scene

逐個逐個俾佢斬啫

我同意

佢把斧應該係成套劇入面最型既武器

西后洗定個閪比佢屌啦

佢食左幾刀都好似冇事咁

sam 個D

咁型 最後會死得好慘

sam條線真係重口味

Jamie

都慣架la

qyburn幾時比Robb救過 唔記得左

醫jaime個度？

同條女一齊救好似係

其實佢兩個關係已經唔係夫妻
只係同一條船

cersei已經唔愛佢啦
佢只係愛自己同愛權力

jaime亦都對brienne有好感

話時話，Jon隻Ghost都消失左好耐下

唔知Jamie有冇機會見番Brianne

希望今季唔洗死

灰蟲子用口掃落去前唔係屌左條女幾野咩

jon走左sansa身邊得番佢
little finger可能會做低佢

冇jer點屌

你睇緊GOT

Ned同Jon都一樣鏈過little finger條頸

尤倫只睇劇以為係柒角一個
點知書入面係泰溫級人馬

Ned同Jon都一樣唔聽cat/sansa 話去kings landing 同dragonstone

比條女當狗咁撚都型

好想睇狼

龍母左膠害撚死人 有三條龍都唔用

sam做兵做到俾女屌
ser幾咁失敗

灰蟲子冇j點同黑妹扑

有Arya驚閪

佢不嬲都係咁行事架
卡利斯又係咁
係彌林又係咁

唔係真主角有光環死左啦

arya知唔知little finger d衰野？

一野殺去kings landing咪得
打仗死人係好正常既事黎

依家好似係Tyrion左膠上身wor
龍母依家開口埋口都話要燒人

咁唔係次次都有情報

咁屈隔離唔使玩啦

佢自己都講明唔想破壞君臨城

一模一樣

佢個樣似：「留得青山在！」（跳船）

俾人劇透左唔想做人了

sansa成9日開緊會個陣大大聲串jon真係

留名睇theon贏game of thrones

我勸大家唔好block佢
應該見獲屌獲
屌柒佢班劇透撚

鬼知咩神咁早俾人捉左去流浪
屋企發生咩事、哥哥死剩幾多個都唔知

咁唯有等埋Bran返黎開天眼通囉
Sansa咁憎Little Finger，實有藉口誅死佢

直接攻君臨咪無s8

佢俾班傻妹又吉大脾又插JJ,都好似完全無事咁

西力直逼西后

應該s7贏左
s8就打night king?

euron: 阻人扑野燒春袋呀！！！

呢套野重點唔係打WW咩
打Kingslanding咪留返俾預言中的王子玩
龍母死唔死無所謂啦

sansa唔似想做little finger
反而佢似係buy little finger同西后個套

照計毒藥肯定唔少

邊套

一開頭睇第一季個陣，以為依套野係講打white walker，應該去到季尾就會冬天點知去到依家冬天先至真係黎

不擇手段

winter is coming come左6季

包圍戰係Tyrion諗出黎ma，龍母依家乜都聽佢講啦，點都要撐下自己既Hand of the Queen既
依家反而膽心下龍母會唔會變佢老豆好過，上季佢都話要燒晒奴隸主D城，係俾Tyrion阻止

真心覺得stark會死剩arya一個🤡

老太婆會唔會贏到最後

Missandei

唔明，講緊人肉派？

佢想報仇啫⋯⋯
應該會同lannister攬炒

Tyrion 咁都叫左膠
佢唔想做到cersi咁一味靠嚇姐

明顯

好撚正

agger
佢除左報仇應該冇其他目標

High Garden都已經陷家產無晒繼承人
佢自己都生無可戀，點會expect自己贏到最後

其實tyrion自己都守過一次君臨
點打先有用佢幾了解

但係jon 唔驚俾火噴

你見佢咁大支野個個企得佢坐住同龍后講野就表現到基本歵佢生冇可戀

我就咁諗
Got多數都係想要咩就無咩
最生無可戀就贏到最後得到seven kingdoms

其實逢星期幾更新

有d驚訝arya放棄復仇, 佢返到去winterfell有咩搞
唔知佢仲有冇機join the hound班人

星期一

如果佢揀繼續去君臨就好恐佈

唔係有冇野搞既問題下話
而係係呢個世道入面, 最緊要既係屋企人

你咁諗好可能係呀婆報唔到仇俾西后對冧埋

覺得果幕係暗示緊arya已經返唔到去stark度
去到都唔會stay

我係好奇佢返左winterfell後佢條線點發展, 輔助jon sansa??
同埋我以為佢為左復仇一早已經走火入魔 , 所以見到佢掉頭果幕其實幾意外同感動

咁佢都殺到無辜既人
係眼神凶狠d啫

agger
姓frey 個班冇一個係無辜
而且都有阻止到個小妾飲毒酒 明明仲好善良

佢以為自己陷家產姐 知道屋企人無事咪返去望下，遲早都會去殺Cersei，不過大撚把人想攞佢命唔知輪唔輪到Arya

冇jer 既greyworm 同greyjoy 家姐都溝到女

一個死撚硬，一個可能死撚硬喎，清

直接同西后有仇
arya
tyrell呀婆
sansa
dorne西女人
太監瓦里斯
tyrion

仲有冇

的確, 大熱門仲係jaime

依家食野個相似足hound 飲野又係咕咕咕咁飲到尾

溝唔到女既毒撚比死更難受

我都睇好Jamie

嚇親肥仔
肥仔想flirt佢都唔敢

睇完，打仗個度安排認真麻麻地，有趕收工之嫌。

ser jorah 單野應該搵美國擠瘡醫生sandra lee搞

終極毒撚加長年唔沖涼先可以咁多瘡咁多膿

arya識易容術

次次打船戰都係黑媽媽

屌你老母
幾分鐘滅兩家
之前呢兩條線做咁撚耐到底為乜

人生無常呀師兄

呢套野都係好真實，其實人生存左幾十年，死都一係刻嘅事

鐵血的孤兒咩

唔知會唔會係arya殺jamie
然後拎佢塊面去殺西后呢

講真,屋企人未死都會返去見佢地，而且冇可能咁易埋到皇后身啦。
不過返到去預左做路人甲

winterfell 而家條線係打ww
arya d skill 真係完全冇用

Qyburn 把弓就係破滅魔劍？

明顯啦
成班都係孤兒

Arya返winterfell作用應該係用黎殺Littlefinger

但佢知littlefinger d衰野咩?

一路睇一路驚佢顏射Samwell

把弓頭改做Dragon Stone就輕鬆殺WW
射錯人類心臟/龍心就仆街

應該得西后jaime同太監知佢出賣老豆

仲有bran 佢依家咩都知

不過有佢返去睇住個家姐都好既

今集完全冇出現過

有時諗，tyrion可能先係最後坐上throne嘅人
雖然佢應該未到生無可戀

好想睇龍燒kingslanding 呀
They can be wounded, they can be killed
係到鋪龍唔係無敵
dorne 同greyjoy 又陷家產
今季做到龍女同cersei 有得fight

都唔知行左去邊

bran完美示範咩叫訓係度收錢
輕鬆拍戲

係喎 9成時間都訓喺度

the wall果邊做咩唔寫信俾jon話bran返左黎?

greyjoy未陷家產架! 仲有最後一個傳人

因為little finger未死得

冇jer傳人

又要等一星期

龍都立flag
唔知邊隻死

明明刮緊greyscale啲燶汁
下一秒就變咗個pie嘅cream

有心玩野
上集已經玩屎

今集船上開片 個呀叔做到好有電影大奸角feel
幾正
其實由頭到尾都覺得Theon唔會死, 但唔知佢唔死又有咩用

睇到reek最後 我都係叫佢快d跳船
真心覺得鋪咁耐講dorne 同 ironborn 哂鬼氣加埋一齊都仲要輸 咁仲寫黎做乜春

咁之前ned同`robb都舖左好耐個個以為佢地係主角

番去班救兵啦

唉屌
比哂大權比白痴SANSA
肯定又會比LITTLE FINGER呃

BTW今集垃圾THEON游水果陣 船頭兩條屍係咪YARA同金衫阿嬸

sit on iron throne

蛇女啊

龍母越黎越膠 好想打7佢

開始有個西后格

根本一路以來佢都好有mad king嘅影子
如果佢遲下唔玩burn them all真係唔收貨囉

龍母預告算唔算立FLAG

邊度

Yara其實死咗未

大家要記得佢第一季毛都未出齊
點對佢呀哥
雖然佢都係仆街

佢係slaver's bay 既表現好明顯係唔識統治
點解個個對佢E方面咁高期望

捉走左

人需要時間成長
好似佢而家未到廿歲？

sansa呢個第一季憎到佢第七季 而家又成日落鳩jon面

但我好鐘意littlefinger 好撚型 好有魅力
睇黎我同個餵奶婆一樣中哂佢毒 lord baelish

今集係咪暗示光頭肥佬有日會頂唔順，最終背叛佢

有進步架la
一開始成日覺得jon係私生子 開口埋口都同父異母的哥哥

Bran係the wall 咁耐做乜春

但係有D解唔通 始終都冇答Dany 個問題
點解一開始會撐viserys

未，一係下集問吊，一係俾人救走

正想問
冇人通知jon佢細佬番左黎既

佢話i was born to rule 7 kingdoms and i will

castle black 冇maester 派唔到raven?

之前好似睇過話bran係唔可以越過wall
有冇人有印象

lady mormont

"You are my weakness...When Unsullied are young, the masters learn their fears...But I had no fears. I was never the biggest, never the strongest, but I was bravest, always...Until I meet Missandei from the isle of Naath. Now I have fear."

呢幕表白真心覺得含蓄得黎，好有Feel
arya 肥到隻狼都差唔多認唔到佢
唉，Dorne 果三條女我好鍾意，咁就死兩件

第二集有未？

光頭佬想點真係冇人知
真係為崇高理想，推舉有能力嘅人坐上皇座咁簡單

屌你 jon show唔係真係同龍母合作呀？
咁邊個打walker? Night king?
第7季打kingland 第8先打walker?

佢同 little finger 都唔知想點

咁都幾無聊下
書里面個varys 同佢個theory 正好多

咩theory

認真睇緊討論，睇到呢到笑左

有印象
但而家好似冇左回事咁

之前war of five kings 就話chaos is a ladder
而家明知要打ww 應該唔會玩大佢掛

老不死喺度無風起浪，叫龍女be dragon ，唔好聽啲𡃁講嘢，咁九成係會玩burn them all

瓦里斯係造王者，自己做權臣類似呂不韋
little finger真係自己想坐鐵王座

Euron 打交打到好似標左童咁, 俾人入左咁多野都都唔訓低

有番D霸氣

上季明明只係一個死肥仔

毒已中 等收皮

上季真係完全冇一個captain 既氣勢
仲要勁胖勁柒

佢着到成身靚盔甲對住成班無着盔甲嘅
緊係標童咁款

集集都要等一個禮拜
好冇隱

一個禮拜得一集好唔夠喉
寧願一次過睇哂成季
不過又唔夠耐性等七個禮拜

唔洗加色又整細啦
總之Hbo做完個集就隨便討論架啦

其實係正

一個禮拜追一集
呢季完左咪成季睇多次

今季真係型仔左
上集初初以為換左人tim

btw theon走左先係高招
咁有骨氣留低一陣又俾人捉又loop多次
少數係GOT入面成長左既角色

龍母好似開始黑化

dragonstone 同 casterly rock 好似一個東一個西
坐船可以點行??

Greyworm唔係冇j嫁咩

係呀

好想佢快啲死
又唔係有勇謀有實力恃住三條龍要所有人under佢，iron throne係Jon snow 㗎

覺得兩個都要死
成日都覺得冰與火就係佢地兩個
throne兩個之爭

不過根據got邏輯
佢兩個一定死

HBO go係咪要經now訂閱架？

又會有性慾

要佢生不如死

船頭個兩件 無睇錯就係多恩死左果兩個女...

果陣隻船基本D人都死哂
佢呀叔嬴左啦

我覺得好有可能 因為jaime都話佢陷家死晒而家心入邊淨係得報仇 佢同女王講be dragon果啲野應該都想引佢攻打or燒爛kingslanding

好似rob咁突然死咗 龍女好喇
可能theon條白痴死唔去就係等最後⋯
講笑我買Jon snow

collen wing

搵個巴打切一切睇下仲有無

今集d狼成隻老虎咁大隻

iron island去slavery bay仲遠都去到

Jesscia Henwick肯露點我切呀

我好似鐘意左kit harringhton

想睇olenna露

你睇埋我果份

其實如果淨係切欽敬有性慾都唔奇
切左個卵就應該無

果幕似serve人多過佢想搞

冰原狼係大集好多
不過今集大過之前好多

Geek同家姐嗰邊收咗皮,
啫係侏儒個plan已經唔work, 必然要靠武力硬打入king's landing ??

仲有龍母大軍打西線架嘛
只要西線穩得住就ok
應該唔會收皮掛 西線都收皮就摺得

red woman睇唔夠咩

收左lannister老家皮先

今集最好睇果幕係sam條線

實要用龍
但咁樣代表cersei會得到其他領主既支持

我中意個starwars女機司wor

哇屌
次次食緊野都黎料

下集我唔會食住野睇

真係好正
個pie 食得好滋味

今集有幾下覺得Jon 個樣好似Robb

咪登
jon有真龍血脈點同

愈來愈型

好想係咁瀨佢d濃
識食一定用佢d石皮點濃食
「雜雜聲」咁好正

好似酥皮忌廉湯咁

神剪接

等我幫sansa講幾句好話，表面劇情係舖sansa同jon唔太夾，jon要去見龍母唔聽sansa講，但jon同sansa都算係傾過。連埋上集都係表面有爭執，但sansa都會妥協，尤其係嘈完仲同jon講佢有ruling power，俾信心佢。

一切只不過想扮little finger有機會，但已成熟嘅sansa睇怕好快就會親手殺little finger,亦唔會跣snow嘅。(sansa fans角度會覺得好正

另外估唔到jorah咁快有得醫，呢段好興奮

咁ironborn 又真係鐵血孤兒喎

我覺得最後兩jon 同ka 兩兄妹相認既場境
應該係好撚老土 jon 比龍燒，燒唔死，眾人嘩然

上集玩屎果陣又係食住野睇屌那星

佢姑姐黎

JON SNOW上季季尾打瓜RAMSAY果陣扎住個髻果個LOOK型D

希望係sansa設局攞埋littlefinger d軍隊啦

有幾下我真係覺得似架個樣

岩岩開始睇果陣都覺得似

到底龍母同jon見面會擦出咩火花

擦出(做)愛火

jon實會比火燒

Targeryan鍾意為咗純血而...

只能講littlefinger呢個變態佬係要死喺sansa手上先安落

問題係sansa係為執仇定為權力

最後鏡頭，船頭個兩頭係…?

佢要權力一定唔會讚jon係真正嘅統帥，所以就係要報仇，佢變得計算只因遭遇慘，係咁俾人賣做老婆...

屌個劇透真係準 好彩無睇哂

個d根本係內部流出

開下個post既師兄唔該加番第七季

死左果兩件sand snakes

Nymeria…仲要key返第一季個眼神落去真係

有冇人同我一樣好撚憎龍女
本身戲巳經屎, 個角色又唔討好
成套戲除左運就係運, 而家有返少少地位開始耍大牌
西面西面再西面, 一見到佢個PART真係好撚想飛

佢係書仲淫仲PK

不過都要理解既..人地先1516歲

想問下劇中有無亞洲人？

動物傳心師

正正係因為啲戲屎，代入唔到，Bran都有呢個問題。

以為ayra會比隻狼咬死咁痴線
揀左冇復仇，想返屋企見屋企人，見返昔日隻狼，仲要係咁走前去以為佢可以馴服返隻狼，真係以為會一野咬撚死左佢

係咪隻狼嘅反應會另佢返去kings landing

佢D戲係屎到仲衰撚過黃翠如咁

每次見到佢都好想 skip

what is dead may never die
Theon 好嘢

話時話最後一次Ghost出現係幾時

HBO冇budget整CGI

邊到有？俾條link黎睇下

唔係話你想睇？

Sands母女俾班變態佬捉走 肯定俾人玩死

唔好睇 我已被劇透整個season 7

sand snake用鞭嗰個
jessica henwick，半個華人，老母係華人，老豆係英國人

根本就係劇本流出黎
梗係中晒

我都想睇下

反正我係果D 你劇透左我都可以睇得好興奮果D來

post 1 有

Yara就基嘅，多恩老母就bi嘅，一知道佢地會合作已經好期待佢地磨豆腐，點知今集埋門一腳先搞成咁

隻狼要做 animation 啲毛要又做simulation
做到咁真要花好多功夫，所以無乜必要大隻左既ghost應該可能打ww先再岀
啲龍暫時遠遠地，唔多覺，會比較易做到
後期應該有close up ,interaction又貴好多
同埋船戰果度拍得好靚，前後景深令到啲火花更加靚，不過臭佬心魔又岀現果度如果可以一個鏡頭比一個tight會更突顯到佢精神面貌加個內心既爭扎
一星期睇一集真係好辛苦，
想快啲睇新一集，但又唔想咁快完

我都係,之前睇左個劇透,真係超準
岩岩想再睇多次,但唔見左條link ,搵返比你啦

但個一場既對白寫得好好

隊船唔係護送佢地番去dorne攞兵打kings landing 咩???

唔知去定返

屌，啱啱睇完嬲到仆街
Theon真係冇撚用到痴線
屌，好撚嬲
Euron快啲死啦屌佢老母
真係on99咁，Dorne果三條女吹到幾撚勁，屌，一野就死兩件，仲捉埋淨返兩個，好嬲

三條女不嬲廢

但係淫

係咪依條 Btw殘體慎入

真心
條線鋪咁耐幾分鐘就死鳩哂

個女對奶咁大
今次肯定渣都無

人生無常呀師兄！

而家個勢arya返winterfell路上應該會見到我個 GENDRY BB 快啲出呀屌！

呢個最正但死左

死淨最樣衰

淨係識落毒 比人姦左佢好過

其實Theon走我覺得冇問題
一嚟佢家姐已經比阿叔捉住，仲要挑釁喎
佢一沖過去佢家姐就會比佢阿叔殺啦
二嚟佢都見到自己友比人殺哂咁制
咁嘅情況下走先係上策，唔係點send raven 比龍母講呢面情況點
我認同上面巴／絲打講，對比s1佢真係成熟咗好多

不得不提 alfie allen 做得好好，完全feel到佢心靈有幾創情同個刻嘅爭扎
希望佢有獎拎啦

另外死左果件仲樣衰啦

agger 我仲覺得佢家姐個表情其實係示意佢快啲走 唔好搞事

似係失望到喊

乜唔係個老母個肚俾支木插住死左啦咩？然後個女俾人吊住係船頭死埋

大約S7E2 船戰最後個幕

巴打認人技巧要增進下

Yara 應該都係bi
睇今集嘅對白先知
本身以為佢係les

插死果個其中一個女黎 係打鬥入邊插死左
如果你咁暗都睇到既話

可能因為brienne受katlyn影響都係唔太鍾意jon覺得sansa應該做queen of the north

去緊，個老母話去到比最好既酒佢地

見到Jon Snow鏈住小指頭條頸兇鳩佢就覺覺得佢深得Ned Stark既真傳
第一季小指頭帶Ned去見佢老婆，點之地點係雞窴黎，Ned心諗你玩鳩我即刻中柒你，原全係北佬性格

我覺得似係咁，jon snow去拎dragon glass，拎完要專人整武器
gendry終於有用啦
但唔知佢會係邊出番黎

Jessica Henwick

見到the hound就真

唔知無啦啦俾人打，一早係個閪度落毒咪等機會殺人

但thrones入面有感情線多數都……

對奶靚

申請個Now ID (唔駛用Now)
之後就訂得

Theon跳船走嗰刻我係鬆咗一口氣
因為如果佢衝 家姐死硬
如果佢投降 就兩個一齊俾人捉
雖然佢跳船只係因為驚 但係我覺得係最佳選擇黎

btw Theon個演員演得極好
跳船前個表情變化
睇到佢由Theon變返Reek嗰刻

留名睇Gendry划艇救Theon

肥仔sam

reek 同ramsey兩個都好戲，先帶動到互動，亦因為咁先多人中意。d演員有冇演技真係有分別

between有冇人同我一樣 想睇狼多過龍
Arya知道Jon Snow冇事 同埋Nymeria嗰度睇到我眼濕濕

我都覺死淨果個最靚 要再露多次奶先比死

屌Euron鎖血既
中撚左五六刀好似冇野咁

個妹下妹下其實有咩用？

其實ser friendzone 有咩用?
點解好似一kayo 要救番佢咁

好想快啲睇house stark重聚既一日
Nymeria 大撚隻到 btw 係咪又要學drogon一樣 危急關頭先出嚟救主人

船戰真係有機會係佢洩密 想搞到龍母燒kings landing

arya係咪永遠見唔番snow

實嬲死龍母，直接出兵打鳩kings landing
肯定又會屌鳩小惡魔話相信佢所以搞到咁
最尾眾叛親離痴左線比Jon snow Ko
如果係咁完美

小灰蟲講完呢段野又知佢死撚硬

死左個兩個都正

一開季就睇左劇透，不過都冇影響追既興趣。

睇番EP3 既promo，似乎係想玩錯摸。
我估佢地會面係戶外。

下集有冇果2母女出場

有排玩

鐘意睇狼多過龍+1